最近在主要公路上發現一啲野，但冇人講

就係多咗好多閉路電視鏡頭

其實全民監控已經開始

各位記得買連仔防RFID 咭

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

每三支燈柱上就有一部

自推

佢裝就預咗
大家小心啦

推上熱門呀

Push

自己睇

上年已經係咁

語言偽術
冷血政府講掉轉諗就先係他的目的

有現場見到既cam係呢度無得睇喎

會唔會係將來使用嘅區間測速鏡頭？

不過運輸署一定話只限XXX用途
所有資料根據私隱條例處理
政府個朵臭晒
講咩都唔會盡信

再自推

Push again

佢依家咪講囉

對家只會靜靜地越做越多嘢
幫推

推

繼續推比多啲人知

快啲繼續推呀